一隻AA9得返六成收入係乜野概念？

Aa9青山道月入30萬(自稱，事實係性幻想)

佢都可以繼續性幻想月入18萬

正常啦

學歷高又專業又受香港人尊重

人上人

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG